長毛

I am watching u

長議員修一修個肚好喎

成肚饅頭

饅頭人